有冇人係上飛機前排隊等上機如果見到有細咸喊就即刻唔想轉機

唔知點解每次遇到咁樣嘅情況就有種不祥之兆...
其實唔只細路喊，有時臨上機眼眉挑或者其他特然發生一d好微細既事都會咁....

好驚死神來了

1999標題

1999

唔想轉機咁咪上機囉

真係咁咩唔通，但係死神又係另一回事？
點都好，都要平安

唔轉機咪買直航